我之前是在香港賀國慶

我之前是在香港賀國慶的，而我賀國慶的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼恐怖方子言論，尖沙咀，黃大仙，荃灣，沙田集會。來往機場，與閘大大乘坐黨鐵，光臨黨鐵商場排隊拎飛食飯，把整個香港都塞爆沒兩樣。

我還記得，我那個月的2號，習總跑來跟我說，昨日香港18區哪麼多人，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

塞爆天水圍

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

出黎呀